有冇人覺得今日霧霾好勁？

屌 大陸d煙吹夠黎未？

今朝望出窗口乜都望唔到

台灣打風呀 空氣好差一定要帶口罩

香港電影欠香港人一場革命